黑警真係好撚肉酸

冇編號打人包庇廢老老黑毅進制呢啲已經係家常便飯
612打後網上起底報料熱線，娘子軍，call救護自編自導自演，ig公然ike大波相，警黑合作etc 真係核突到
去到今日，搵人帶頭衝事先拍聲明，點知冇人衝
立會大門任開就係想要示威者衝擊畫面&等半夜清場，點知一清場就個個散
擺到明係咁自製機會想黎大追捕結果唔成功
就事後去截車
紀律部隊做到你咁偷偷摸摸
連我老母淺藍都隔住個mon係咁屌老母
仲以為612之後國際咁大迴響會收斂下
仲要柒到幾時 個撚個睇你地做小丑比政府擺上枱咋社會垃圾

屌你老母

以前都係和理非
直到有次被圍攻真正吉到肉
我終於知你地點解咁撚黑人憎

起身一打開個fb見到有個黑警小學同學po張撐警相個下真係作嘔
人生第一次主動unfrd人

真係好憎黑警
同時見到真·香港人有幾咁好
覺得香港人好唔真實

屌得很應

話示威者暴力個啲我真係想問佢地有冇去到呀有冇親眼見到呀
經過今次我至少好感動仲有好多後生特別00後唔係剩係識抖陰閪茶

我今日有去行但冇衝立會
比着我係入面我真係冇自信可以亂得黎都仲記得擺低飲野錢

真係頂唔順佢哋陣柒味 最慘係班狗仲成日打飛機自稱係世界最優秀嘅紀律部隊之一

po twitter個單真係柒過關家姐
比人笑返轉頭長期病患要返工
打飛機都用下個腦啦
平時係咪打開見到欣宜都照j

真係智商無下限
我老母60歲人都知你想點撚樣啦
真係睇cctvb個堆先會信

乜撚野有毒粉末我曬兩個鐘都紅撚過你啦
少少事呀之呀draw影哂相講到咁撚嚴重
難為比你噴個啲又痛又拿都唔敢睇醫生
紀律部隊返去飲奶啦你地

個個都係香港人
搞到上一代打下一代
仲話修補撕裂
愈修愈裂修你老母

sor呢個post純發洩
見到啲人散仲放催淚彈個下好嬲